點解我身邊d藍屍話China祖做總統 仲衰過侵

話寧願侵繼續做
咩邏輯？

藍絲有美國藉又話你知咩

中國都大把人想侵連任，好出奇乜

有啲支那人想侵贏
認為可以迫d才幹華人返支國效忠黨

因為4年前佢地都撐侵

佢地話侵要做既野 呢4年已經做哂
畀多四年佢都做唔到乜 除非打杖
反而牙祖會做好多野 爭取政績 對支那不利

P.S. 係一隻加藉藍屍講

佢哋trump做仲好... 因為佢蠢

國家想登贏返去談判桌錢齊齊搵
平民想侵贏美國最終搞死自己中國都未玩完

同龍門一樣
你唔用黃藍睇佢真係唔掂

我已經釋懷，邊個做都算
日日見住連登比侵粉同5毛洗來洗去，好煩

又唔係有票，參眾兩院依然互相牽制，民意又無如預期大量左傾，都唔知有咩好嘈

多啲關於12人仲好啦

我都聽過有人話biden冇做總統既氣場

話佢唔襟擺就釘咁

因為佢哋覺得侵連任會繼續加關稅制裁 咁搞法美國啲經濟就會更加落後 因為冇左中国畀啲垃圾加工品畀美國 同埋又冇左美國嘅留學生冇埋華為5g 但拜登上台 就會繼續同中共合作 咁就經濟繼續gogo 美國就有更多加工品同原料可以繼續用 所以佢哋會想侵當選等美國經濟繼續收皮 其實佢哋藍絲自己先係最井底之蛙 自由世界根本冇話冇左邊個邊個就唔得

姐係賓妹要脅個主人婆, 無我煮飯你返撚到工, 仲唔食屎?

加藉

此post 已完

幾醒

我想pelosi做

可能真係

本身用大中華思維諗美國人野已經錯哂

幫手反貪

無華為5g? 無左 失去左d咩？
無左個4g速度的5g，重極大機會一堆手尾要跟，有咩損失？

美國大選緊要過12人喎

關乎全香港命運

反而12個你日日點提都無用 支國一日唔肯放人都做唔到d 乜

因為佢哋雖然想支那強大
但心入面仲係唔想支那超越美國，因為佢哋自己都渣住美國國籍